毛泽东这条老腊肉竟然感谢小日本，有什么资格挂在天安门上，应该换成习大大的！

老毛認同

老臘肉是千古罪人

雷蛇認同

我愛習近平

什么毛语录都过时了，我们要学习的是习近平新时代中国特色社会主义思想

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

爺親娘親不如習爺爺親

習大大是我們心中的紅太陽

共黨內有幾多真的是紅呢？

天大地大不如黨的恩情大

黨的恩情比天高

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

但監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

監狗會報告需要推上國際！

I can’t see the difference

應該瞓埋入去

習主席唔剪毛主席個頭髮
係咪睇唔起毛主席

要全国一齊剪毛主席頭

正
想知微博有冇人咁講